@inproceedings{Bellato:RECITAL:2019,
    author = "Bellato,Sandra",
    title = "Vers la traduction automatique d'adverbiaux temporels du fran\c{c}ais vers la langue des signes fran\c{c}aise",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles - Volume III : RECITAL",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "605-616",
    note = "Towards the automatic translation of temporal adverbials from French to French sign language",
    abstract = "Nous pr\'{e}sentons ici de premiers travaux abordant la question de r\`{e}gles de passage entre deux formalismes d\'{e}crivant la s\'{e}mantique d'adverbiaux temporels respectivement pour le fran\c{c}ais et pour la Langue des Signes Fran\c{c}aise (LSF). Ces travaux prennent place dans une vis\'{e}e de traduction automatique d'une langue vers l'autre. Nous nous appuyons sur un corpus rassemblant 95 adverbiaux temporels du fran\c{c}ais traduits par trois locuteurs de la LSF.",
    keywords = "adverbiaux temporels, fran\c{c}ais, LSF, traduction",
    url = "https://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2019/15.pdf"
}
